[你問我答]一人一個你問我答post潛規則

請勿相認

唔想自爆

所以唔答

我邊度有唔答 你班人想搞事出返去喇

然後繼續唔答

好撚低質
唔係講樓主, 係D小學雞搞亂檔個D
係咪寸到樓主唔再答就好威好叻叻豬?

如果開post係絲
2,3個回覆入面就會出現同性有關嘅嘢

樓主係咪處女